覺得自己好似無咗自己 好多定比自己嘅目標都放棄晒

覺得自己好渣好無用

多口講句，以前成日會好想見返kelly，ff下見返會講下咩咁，但我最近真係完全唔敢再ff

唔想比佢見到我依家呢個死樣

如果見到最多真係可能會混路走。無埋佢之後，人生好似真係無晒牽掛，亦都連牽掛我嘅人都唔會有

覺得自己好似吊緊命咁 呢個疫情幾時完，幾時可以變返正常，我幾時可以正常返

唔掛住kelly,邊個提起佢就block 邊個

p牌嘅post真係無人睇

Kelly

Push, Kelly

我想自殺

搏開年？

只要我們還活著 就有很多事情可以期待的 - 返校

尋晚kelly有冇鬧你？

人若變pish